男 Facial Poofree左五年 滿面暗瘡到依家想生一粒都難 你問我答

請出蕉

每次幾錢
5年總共用幾多錢係Facial到

Sales 出沒

凹凸洞仲有無

乜野叫facial poo free

冇圖sales

走啦屌你老母出黎搵食
仆你個臭街

清水洗面

純清水洗面

清水洗面都sell野？...
Sell清水？

應該係五年冇屙屎咁解

有冇後續護膚個啲架？同埋你本身係油肌？

利申：塊面日日起身教油到滴汁咁

Sorry各位 Skin fasting先岩
姐係肌斷食

Poofree姐係唔用清潔用品洗面
或者好多人叫做skin fasting

我5年前仲好多暗瘡個陣係油肌
依家變左乾性
Skin fasting頭幾個月會出更多油
但完左就好返好多

但你個名同潔面大纜都扯唔埋

衰老得快 因為唔搽防曬

搽防曬又冇得清水洗

10年後你d護膚fd皮膚仲好後生 你就知 你就冇暗瘡但殘殘地

其實身邊好多男仔都係清水洗面左成世
乜都冇做
但係都係會生我都暗瘡皮膚又唔靚

我有個朋友都淨係用清水洗 但有時會敷吓mask
本身好多油好多瘡而家就好咗好多

你係咪想講身邊都有男仔係清水洗面但唔係皮膚靚？
當然我唔可以話無遺傳因素+生活因素
但事實上我係自從用清水洗面+簡單保養+一直運動
依家肌膚係好過5年前好多
相反5年前既我一直隨時攜帶十幾樣護膚品
個陣真係好敏感肌又多瘡又油

點樣簡單保養法?

本身我都油性肌加好多石頭瘡
我依家都係keep住清水洗面+簡單保養
依家塊面長期乾爽唔生瘡
我覺得好過你用咁多產品放上塊面

你嘅簡單保養即係點做?
有時出完街咁污糟都唔會用洗面膏洗?